口裏說反共，電話用支那移動

口硬心軟，心裏總對中國有份愛